「I/A」PES 2018 Mobile (26）終於做到巴打

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

對面彈app當我輸 我果7000呀 好想喊

仆街 咁都畀我遇到

第一次打online撞到巴打

屌 第一球lag一lag 衰on9

可能我係街 sor

見你係巴打先唔斷線走場
輸哂啲續約費

你平時會走場？

輸到咁上下會走 因為我發現唔洗扣續約

真心咩

真啊 我成日畀人屠 咁樣做起碼唔洗輸埋gp

你試下留意對方斷線係當冇比賽過
雖然你一樣會贏同升排名
但就冇扣過續約期

有扣，不過唔係扣整數，好似係

係囉 扣0.5架嘛 好似係

lm

扣少啲都好

Lm
咁快又有新post

但咁喎 斷得多會唔會比人ban

唔好嚇人啦你

摩連奴喺身隻遊戲入邊叫乜。玩咗成年都無得買

佢個陣前場同中後隔開好遠，岩打長傳反擊

斷線輸通常唔會

呢個支那仔個陣好撚煩

中埸卻奧， 前 bale

森巴

塵巴

文仙尼原來幾好用

大巴黎同佢邊個好用

依個教練值得買？

No

大巴黎其實幾悶
佢個企位會迫你控多少少

尋覓緊一個岩奧燒既陣

433 推佢上去打lwf

我隻silva 都係咁
好好用

係都要4231 咪施丹
Amf Ozil

4312 既陣都得但550果個唔好用

433 傳球手 一般建議推佢上去打wf
擺中場=自爆

how about this?

3cf 好玩？

前場三隻射手會好好j
佢地三個會痴好埋

好，買黎玩下

而家用魔佬陣，佢打緊RWF

高普 夠激情

金波莫拉達痴撚線

scolari更新後應該冇左？到時可以揀教練？

可以一博

睇好後市

iOS 032545997

lmlm

唔知係咪巴打 上半場我中場出廢人俾你入左4粒 換人之後勉強都追返 臨尾我差啲絶殺你可惜越左少少位 但補時就咁俾你隻美斯撞來撞去咁撞左入網絕殺

Btw 好撚憎慶祝撚

Me

Me rubbish task team

Googgo

Molamola ali 比人世界波笠入

食左藥

Gogoo

廢卡奧廢擺
馬會過氣孖寶

推

Push

26/4 有咩surprise

如果係ios 可以打AN

有份禮物咁既樣 我唔信要我地用GP同COIN 送粒黑+金+銀+各一粒可能
舊人物數值唔變 緊係用哂D GP把握機會整以家既勁人出黎用

可能營運結束

留意到巴打做左800分既守門員

大佬 打十場 五場以上打700-800 就贏個啲就沒完成比賽 點打

IOS係真係難打好多 又多BUG狗 技術高既人又多

岩岩連續四場都有奧巴

有冇巴打有練開側面嘅自由球可以用
「魚流汗射球」咁入到波
我啱啱中柱 差啲入到

隊長比有隊長技有咩特別？ 會勁啲？

戰鬥精神

隊長比有隊長技既會有戰鬥精神？
咁咩係戰鬥精神

唔識

戰鬥精神好似係比賽後段仲有後勁
隊長我就"估" 係比左佢隊長 佢會發揮好D 能力加少少

呢隊又估唔到解到sim

頂原來左右翼加埋有成23隻

今日有咩包包抽

金波翼差不多齊哂，差隻辛尼

辛尼佢set做lmf
背包有成堆19金都我唔捨得賣

留到佢更新仲好

我開到200 人都唔夠用

琴晚見琴個韓國仔用442 菱形陣
One touch 勁到
想買番個442菱形玩下

唔出名嘅咁多球員你哋會唔會賣？

我要下定決心賣咗啲19 21同有啲17s擺到發霉但都未用過

[quote]太多唔出名金波球員你哋會唔會賣？[/quo

隻game啲勁人同出唔出名唔太關係 大把你可能唔識嘅銀波銅波好癲真係要自己落手試睇下啱唔啱你手感
我係用嚟用去都嗰炸人好多17 21金波都冇用過 但又睇佢金波又唔捨得賣

賣

英超金波一般個個都keep
波圖金 一般都賣

曼城今季主打的是4-3-3陣型，賽季初曾經短暫使用過3-1-4-2。但在運用3-1-4-2陣型的時候，由於邊後衛的位置提得太上，前場空間不夠，造成了層次感不足的問題，向前傳球的距離過長，影響了曼城流暢的傳遞球。此後哥迪奧拿改打4-3-3，球員之間的距離和位置分佈更加合理

貼地

如無意外，今個星期應該係法甲pool

以前好似係英->西->意->法->其他歐洲咁loop

中間再zip其他野

施丹個陣 牙朗係咪放lmf

右邊要擺easygo

上年金波賣走三隻，依家抽唔番 bale得唔得 amf用ozil 前賓司馬

Easygo 都賣

賓施馬用佢基本試每場中一次柱
由其關鍵球

點知變黑，有好金黑都賣咗，低過87嗰啲

多

阿狗表示 幾時先有pool啱我

留黎打活動都好
唔法咁快賣

新阿定舊阿
新阿 冇幾多隻人好用

有無性趣同我隊皇馬挑機

留個id ios

想要燒同住烏 利申迷燒迷基

申請比賽了

Gogo

同我踢快上快落
食飯先

一陣食飯講講個陣

Pepe堅勁，點解會降評價㗎

賓施馬正前=挑戰自己

基本上後防三隻一樣

差速同防守問題

技術

教練主因
施丹比我雪左

高普比我雪左

要解凍

巴打有隻美斯打右中場
Bale 踢番閘喇

美斯出波比cr7 頂
同 Ozil modric bale 1-2 條右路會好好J

Benzema 係傳波型前鋒

前 戴巴拿/朗尼

姐係多餘

覺得肥同賓係同類game 入面

巴打同我都係踢快上快落
前面最好擺隻95速左右

你見我前面三隻都好好J
有時擺silva 同迪布尼 但點都有一隻快馬

德國pool

之前鬼佬屌過洛賓同bale
Bale 少內切

話時話點解我隻Pepe
30 lv 85
巴打突左？

40lv

最想要拉莫斯

食同類定突破卡
突破卡唔抵玩
谷爆cr7, ddg 先

佢派膠多
基本上黑中堅=廢老

同類，ddg去到51lv,不過應該唔洗60？好似差唔多咁

50都夠
60 好難上

我唔服

我抽唔抽女木

Ok one more

Go

食飯時間禁錯打左7000gp 1w1L 一野drop我15分
嬲嬲地抽一手英超

牛巴係咪推介佢打lmf?

開到？

連唔到

試多次

Fail 是但一個網速唔夠快收得差

攻中太多勁人
當佢萬能key

想中Alex’s

我主場

壓唔到星

where is lingard

Garbage Can

Fatfat

ok

幾多球隊值。一場3000分。

Me and he 55，6星

圖多
想問球探目前有無d勁既組合
成日爆位我就求其賣1-2星球探

唔係5星全賣

認真呢
我個帳唔多勁野4星都留得掛

4星合金波30lv
合極都係用黎突
哂時間

呢隻game 9食就得，唔洗太策略性合人

慢慢玩終有一日中你想要既人
唔洗合

咁我賣3星以下先
4星有金球都好放下隊員
我未完全切隊全金球

我會抽左先賣
係煩D，但會多D GP

30lv 金 雞肋

壓到落三星隊，打superstar贏都係得21xx
三千TP真心痴線

有無咁慘

係咪可以抽前鋒啦 ？

等26/4 suprise

比我自選黑球同教練對我黎講就夠surprise

有自選黑波暴動都似

好期待

26/4 結束營運

又猩猩又ddg

按場數分，你就自選廢黑啦

今次box算唔算好？

我近兩次tour都過三千 歐聯英超 咁岩有西瓜同沙拉
真係夠好彩

全玩家網上暴動都似

我要c7

英超pool同西甲pool最正

你唔係上天選中既朋友
應該唔會有

諗緊抽唔抽好 得500幾金
對上一次抽box3抽3銀 灰到

個game有無試過有自選黑波？

係冇既，唔洗ff

機率低又多銀波 不了

凡事都有第一次

舊年冇抽
傳球手5抽都唔中ozil 堅嬲

Ozil 係我手上一定勁過美斯
大家見我點用silva 就知

皇馬全盛時期既cr7 喂餅員

迷燒

見到英超pool就狗衝 2抽1黑1銀

呢個活動9成伏

先用英超名氣渣乾大家coins
26/4 再黎個18C pool ， 朗拿度 x 朗拿顛奴

26/4 你地好難唔課

大細哨pool 我覺得最有機會7月薯期先出
多小學雞同中學雞打機
再食正巴西拿到世杯既話，一定出

隻奧燒
之前德國pool保底， 課金抽中佢

渣古

ching識玩 我都係咁 睇住電視之後抽人

本身想抽ddg同沙拿，點個出渣古

同埋我仲keep緊幾隻銅波，睇下好唔好彩中到妖人銅

我都覺世界杯會出經典傳說pool

我玩法同牛巴唔同 主要係合人 同時間都抽人
唔合返d強勢人打pvp無得爽 會做唔到連登仔的
btw我記得巴打好似差隻cf? 其實可以bid個巴黎4星 再用佢新手送既cf 4星 就可以合隻麥巴比出黎 要合就快 月尾應該無得咁合

咁我唔抽住啦

我想佢快手update 番摩佬
最好進攻係控球短傳433
防守 4231

點用 求教 ozil變左雪條

包皮會升黑波?

唔keep啦 能力又唔會加

唔升既話 都會有新球員掛 到時又要洗錢 bid多個球探

當佢同silva 一樣先喇

踢433 一定擺wf

踢4231 我會建議都係擺邊好d
迪布尼跑得慢個個都知
但照擺邊，你同隻閘one two 一下就過左對面
再落底傳中又好，cup 入去射又好

Amf 我自己要隻 識射，跑得快，識守，識傳，仲要控得好，有高度最好。

傳球手打amf 太易比人撞散，easygo 個類打amf 就ok , 因為cool 到波

傳球手擺cmf = 打少個=快冇氣

擺dmf = 雞肋，墜後組織唔沖前
要長傳好準先得，但浪費左佢地禁區頂前 傳波能力

一係擺lrmf/ wf, ss

James 我一直話最佳位置係ss

猩猩渣左啦

屌拿星一陣試下 ozil同迪布尼打哂左右閘

左右前鋒先岩

我成日咁出
中間擺呂布

以後射唔入了

牛巴玩法打五星高手 所以要突破球員
我志向做三星土皇帝 所以部份球員30 or 20lv 反而仲好 唔會爆星

兩隻出其中一隻好喇，身位弱又慢

26/4將會送出5星球探

4月26係咩日子黎,點解有活動
係就送個黑波黎

中左山狗

呢隊6星送禮

渣古幾好用 突ddg定渣古

Ddg

英超pool中左呢隻

又中

想玩前面3隻坦克車 係咪C7渣古BALE

今晚同你試下

又係差一個身位

唔抽唔知時運低，我一定strong hold

呢隻勁過好多黑波前鋒

包皮應該打LWF 定 CF

黎，3星試揸渣古

Gogogo me English leag 3 star

Urid?

入

我搵佢打右前SS,中間福仔，左邊Alan

有無方法兩個球探合到住烏？除咗球會球探

我而家收埋咗仔同耶穌
左包皮 中馬屎眼 右西班牙快高黑腸William

Lkk 又鏟唔跌

巴打ts 唔夠高？

大敗 但渣古真係好硬

95up,係今日手感怪怪地姐

Gilk 同 hernadaz 出事
呢兩隻我可以都唔出

黎多場囉

591918804 any pvp iOS

Lkk 上力

係時候煮飯

你讓賽姐，驚左你啲龍唔敢射啦

包皮好想要

我都有
但唔見人用

因為係炸彈

我都有

擺左做右閘試緊

誠邀an機巴打pvp 試陣
745037796

Unstoppable

新手幾問：

前面d post 見到話（唔知係咪誤解）球員/球探可以賣？點樣做架？

我見有得新增球隊，點解要新增嘅？

點樣抽到多d黑/金波？

有個成就係連結資料-KONAMI ID, 即係咩意思？

課金

賣球探：

增空擋

180/205

205 爆左就冇得再拿球員

好我見到大巴黎就買
係咪CF+大巴黎就得

支援，連結支料

點樣擋多d 黑金？

每次更新後（停機個種更新）
抽10k 經紀

黑波率由2-3% 變20%-30#

死火 唔知18B係咪 但加多隻球探合佢都抵屌嫁

成4萬Gp要唔要好

唔要 最多35000 慢慢等 基本上nonstop咁放出黎 等下輪

250coins 唔好用住
26/4有大更新

其實唔急
用美欺打住先都得
遲d抽到C7就fat fat

我都係果種中意用最強隊伍同人地打
唔太中意用23星隊咁打無咩引

13

同你掉轉，我對二星隊好有愛

我唔介意用三星陣打巴打黎緊既五星陣

13萬+5
真係刷佢老母

Ios 032545997

謝巴打！原來遣散係有錢收，我一路以為係相反tim!

另外想問下，你咁多星嗰d球探係點樣有架？打比賽會唔會有？定係要拍賣？

打活動就有

打活動隨機出

原來如此！多謝！

呢度大家係咪有切磋下咁架會？

係呀
加左好友先
619505893

點玩ozil

球探1星賣$100 白波就$190
有時候就抽哂做人先賣
抽到銀銅仲高價

話說古天奴好似無乜用， 有三隻

但對比變佢成導師有咩好壞處？

好呀 😆

傳扭射都得喎

導師=經書
等你要錢定要經

森巴係唔係到

PvP?

好呀

你咩名

Singdust

誠招an pvp

打多場沖涼

Ok

高普真係好難打

完封 好想要沙拿

你都大半隊利啦

-6姐 你仲有咩翼鋒

但冇高普

仲有辛尼

佛學教練

SANE同SALAH差不多 仲快少少

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個留言竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我另外個ac試用過沙拿，感覺全能好多有啲似c7

笑死

巴打玩唔玩一場 試山狗

咁佢個名係佛學足球呀麻

終於等到AN機巴上水....巴打介唔介意加我? 我失憶唔記得名

埋門個下差啲
但你玩屈速既 用禾仔同SANE
一係就12落底傳中/12單刀

佢笑我個名姐

開左你入黎

唔見啵 巴打咩名 不如我加你

唔太識用禾仔，反而sane同sterling就可以屈下速

你單刀斜位試下燙射
BTW可能禾仔中跑落底唔中意入SIP
反而屎波寧好鬼中意入SIP
利伸冇禾仔SANE

AGAIN? 迪布尼一拎波就將軍咁 牛巴無推介錯

但我最鍾意用都係inaki williams加dembele多啲兩個夠快又射得下

永遠後防都會出事
有野做 第日先

丁丁打咩位置好？

我多翼到通常拎dembele打AMF

唔知係咪錯覺定點 傳波傳到玩魔術咁 係D陰濕位條"啦"度傳...
不過岩岩果場傳得唔多 打電腦 電腦封哂位 好難交靚波

打返自己果條

不過巴打有渣古就唔好哂左佢係TARGETMAN同碘球既威力啦

通常睇狀態邊隻好就用邊隻翼

岩岩抽到既，未完全控制到佢
但明明見人用好勁既，自己用就.....

因為你打慣左反擊同用中鋒黎比直線兩翼屈速單刀
如果用渣古中鋒 可以12比翼落底傳中屈頭又得 翼12比渣古撞又得
BTW巴打除左玩高普 3CMF仲有冇玩其他陣?

591918804 iOS pvp

其實我係玩12多，放邊同落底都麻麻地
仲有玩摩佬但好似又改廢左

3星？

okok

加左你啦

試下囉

Sor,岩岩斷左再黎過

AN PVP!!!!?????

巴打好疾呀 你有冇疾？

疾到喊 你係咪係街 一係我試下用數據

我岩岩已經熄左wifi都係疾

one more time

again?

你仲有冇疾？

no

我都冇，咁應該係你wifi問題啦

牛佬訓左未

Any iOS pvp?

013417934 3星？

Gogogo

Gogog

慘被絕殺

丁力近柱爆射

尼馬關鍵時刻過唔到人

因為有王者朗絕殺

比晒時間你隻龍睇我王者朗入波

dust here?

絕和

慘被迫和

訓

今次活動堆6星超易打

攪咩?

take care

食女

我都係一埸都未打過

唔覺意儲齊左埃及文明

sem尾好能多 pj assignment
又要返pt
尋日打左一埸sim到而家都未玩過

是否垃圾

我都係返工一邊開sim消體，有時間先手動

你本身有咩中鋒? 呢隻用過一般

我都有 但好少一齊出

lunch hour 開

速度：Werner, Jesus, Mbappe, A. Gray
高度：M. Gomez, Sturridge, Dost
射術：Belotti, Kalinic
頭槌：Riedle

咁我食咗去算

溜咗隻雙槍：Mitriglou

好用
但賣左
因為冇位

食咗添

有冇用

你有Mario喇

其實係咪真係有black ball trick?
刷緊首抽

辣殺
除非你係佢超粉

念力上黎講有
Coding 上黎講 冇 個constant 9 成用 time 做variable , 即係隨千幾萬豪秒而變

自個念力改變magnetic field
再令coding 入面上既time constant 變左一個黑波 咁就有可能

都市傳說：停機更新後刷黑波由3% 提升到30%

Mario Gomez 好好用

但係如果多中場嘅話應該好好用

打英超任咪出到

多都冇用走位9，守唔到

不了 有A.Gray 同 King

琴晚訓左啦

等今晚

AMF排名 定隻隻唔同玩法

Silva 說明書：Silva x cr7 大斜線

出錯陣屌打6星

隻隻唔同
Mk, James = 射手=ss
Messi , easygo =Classic 10
萬能key = debruyne,eriksen
Silva, ozil = 喂餅高手

傳球 S級 silva, ozil，體力C
射手 S級 mk,James , 傳球A,體力B
控盤 S級 ,easygo , messi ,射門 A，體力B
萬能key de,eri AAAAA 平均型
上面速=B 78速左右

Pogba 全B

射手型 應該頂盡係 A , 吹大左少少

巴打又課？

美斯射應該唔只a呀？

美斯當番佢RWF 最好
打攻中真係

如果RWF擺緊奧燒，美欺同世三點共存到?

Messi ss 正前

30000分 本身中黑波隔離 彈返過去

留番26/4

發神經😂

推介下先 rb幾好

中先得嫁

緣份到了 就會有Azp

車仔隻右閘都好用，幾穩

我無大志 合出黎 好快已經突到第二隻
車仔原本無想像中咁貴

牛巴 我要報仇

傳球卻奧斯唔係最高咩

新手留名 刷首抽都刷咗兩日

你要唔要沙拿ac呀？

滿心歡喜由金波轉去黑波

屌你！ 出萬般皆下品畀我

可能拎埋歐聯呀佢

係喎 我醒唔起

any pvp

唔使喇 啱啱終於抽到蘇狗

Okok

再黎？

食個飯先

正，七日後張黑波卷留返佢，26號先抽

Ok iOS 032545997

Gogoog

金波中Dante 早知等到26號先開

an機有無pvp

逼害我牙朗

太敗家，慘被迫和
LWF x RWF 大斜角吊高波
煮飯

話左嫁喇
一條心等月尾

點姐你

Salah 三連射向ddg 傳情

Azp? Moses? Zappacosta?

哥斯達

搵電腦自己排

笑到我斷氣啦牛佬

滯到 0:0

神級奧巴空龍中柱

都係要擺番隻迪布尼後備下

自動配置

不射男

但個放大鏡淨係煮18b 會唔會白等 到時都係18b

真嫁？ 忍唔到好想抽啊 嗚丫
有無an pvp ...

pool 同special agent 應該唔同？
agent 會更新18c卦

Invited

近派friendly 好似好滯機
中堅派膠

再黎

我要報仇

今年第三黑波 阿囡幫抽

點解背景綠色嘅

佢無乜技 唔捨得後備

突然間好順

點樣可以合 得44.8k

大約幾錢先抵？同埋合佢定包皮好

點解會咁

高普打6星先出得3cmf 一般出3cmf 好易比人女女女

Ts 幾多？
高普保守要出2dmf
出3 cmf 真係落後80分鐘先好博下

Messi rwf
Bale rb
試多場

有關係嘅咩

有
高普一定要2dmf
你試下
同埋美斯唔好打中中

點樣先可以出多啲勁教練？ 係唔係打得多就有？

睇運 每日8點更新

好似2dnf 好勁

IOS PVP 619505893

都話左美斯要打rwf

洗碗

呢個唔係rwf咩

係丫，所以上哂身
放佢中中=散步

我見中中有87， ozil得85， 所以雪ozil

Lwf = cron
Rwf = messi
你進攻第一點係Messi 有波就擺哂佢去右路

配多隻bale rb 同messi one two

但我係唔係要至少完成到一啲成就？先有機出到啲勁嘅教練？

唔洗 真係等運到

Cf呢

Any pvp

有無巴打陪我試試陣

591918804 iOS come

invited

炒到勁貴
又易合 合左隻25lv

睇餸食飯啦巴打
不過星期五又有pvp 到時努力刷錢兩隻合咋都得啦

報仇

come

最驚到時啲價位推到好高

四星巴黎50k算唔算貴？

我好廢

last one?

臨尾有d lag

等30k 最盡35k
唔升黑仲好 金波易合 又勁 勁多少少變左黑就唔抵啦

好lag 應該係我wifi問題

超lag

iOS 0325345997 one match then bath

Gogogo one match

合黎做咩 最多都係遲啲可以突
又唔會升做黑

辣殺摩佬

追得幾辛苦先追和

我下半場唔應該守你 應該同你鬥攻

pvp

GOGOGO 試陣

好耐冇打

老絕

continue

DDG

新陣個防守好KICK

你技術搭救

幾時中美欺架

雪左好耐 啲射門

ALI紅箭都係咁守得

10射3中

仲睇緊AMF點用

繼續 試新野

等我2分鐘 打緊Sim

好

如果唔玩屈速/頭既話其實美欺打CF位轉SS 應該好扯旗

無咁高技術

玩12 係咁傳傳傳扭直線射
我冇美斯不過用啲好扭得咁玩433陣 打到對面不要不要

依家進攻陣係得馬賽433好用
你果啲企得好近

gogogo

你個個陣係馬賽?
我中意玩短傳 所以中意近啲

係呀
無其他揀 都係反攻陣

我岩岩個陣都係反攻短傳

第一球咁都12M
BTW原來渣古真係好難守

LEBRON踢波

真係痴線 一撞佢自己彈走左

刷埋sim訓了 明日再戰

有邊d下季有潛力升黑波，可以整個list出黎

啲右閘有黑波未

walker我覺得起碼都84啦仲82
carvajal先84

Walker超勁

佢防得72仲有身位得74真係亂鳩咁嚟

哈利簡尼可以點用？

雪

Kane同迪斯高呢兩條老廢都上到黑
麥巴比冇可能冇

麥巴比
Jesus
Sane
Ali
Moraes
Matic
Sterling
Varane

唔明萬般皆下品有乜可能會上到黑
不過我明上季都喺意甲神射手度佔一席位

Breaking Dance

陳偉庭：你有街舞嗎？

主場做低左碧gay，抵佢上黑

回防快，仲有有助攻

Salah 麻麻好用

牙朗萬能key
都屌打沙拿

電腦要打6星先有種被屈機感覺
但今次個活動麻麻地改弱左6星

（唔好用黑打6星）

Rwf
尼馬
Walcott
Bale
Messi
(未計一堆萬能key 攻中）
熱刺Lamela
Mane
之後先到salah

5萬

奧巴美羊好用到

你中場放隻好好少識傳下波既
一有波就由佢大腳斬比佢跑

再見

原來鬼佬咁多人屌緊cech nerf

唔知係咪有錯覺 salah好似懶左咁

勤力內切一定係mane
扭人一定係尼馬
快一定係walcott
頭鎚 係bale
Salah 最多打ss 控好過奧巴

sane都好勸力 salah已經雪緊

Sane 好野黎，抽唔到

Salah 建議拿波可以試下扭下
佢都可以扭得

ios 797892663 誠邀pvp

已加

收工番緊屋企，企晚再打

幾時有18c抽？

26/4

早期做IT 狗 寫 program
晚期做緊連燈仔日日吹奏既工

叫準時收工番屋企煮到餐飯
番工打到幾鋪機，得閒炒下股咁
舊登財經台我比較活躍，而家上哂岸，比較沉迷成人台同app台

即係咩，我早期晚期都係IT9

19 aco

591918804 我打

有冇炒股攻略

士露加寫咩多

700

廢青

email, 好耐無寫曲了

利申上岸同炒股完全冇關

其本上出面財經台dpost 唔洗睇
太9up just for fun
由其牛熊輪貼statement 個班

做IT 狗有好冇唔好喇
好在當年做狗其間練成左炒股
（基本上每隻IT狗都有相同技能，炒股：大細期牛熊輪）
但練成左發現由「日日trade 幾次都唔夠buy and hold 700」黎
原來炒股最高境界 完來係唔做trade
簡直世紀騙局

之前炒過排期指
岩岩正式收手無玩

而家求其比個板塊我，我都揀到3隻靚股
但值唔值得買，同花心力去買唔同板塊？有保留

我建議買d 唔洗用腦既股
700

End up +\- ?

overall+，心雄3月頭輸過差唔多10萬，之後3月尾追番就醒覺收手唔玩

唔洗用腦既股票
700，1299，823

要用少少腦：388，內銀

股仔 ： just for fun
咩咩毛記沖

你買左幾多年？
5年內既話正常今鋪都會比人夾到傻
因為經驗太淺

港女不嬲都唔值得交心
冇誠信可言

我係由零開始 連户口都未有 岩岩出黎做嘢

Added

Added too pvp now?

信我就每月儲夠錢，一年買一次700正股

想學野就買毛記

時下年輕人要學野，一定要買下毛記同恆指熊
末日熊輪最好

16年先開始炒期，果時15年初哥入股場，大時代炒細價濕鳩股輸到仆街，靠期指追番條數，追番條數就無玩
到舊年11月先再炒番，望番轉頭好彩無事仲執左唔少
3月頭沽左比佢夾到傻

依加草緊錢了 邊度開ac好

但講真唔建議人玩期指，好撚大壓力，好有可能玩完都係得個吉

有冇邀錯 我係singdust

少年你太年輕

個fd 聽同事話$250要 put 388
我叫佢唔好咁on9
之後夾到$30x
每上$10 我鞭佢一獲屍
鞭到佢印象深刻

當年由0開始
我一年就刷到個金星中銀戶口
你估到我每日trade 幾多刷夠個accumulated $$$

一通就算喇

一係一通一係中銀

好在我反手反得快再係31800沽番落去，追夠數就收手唔玩 太哂精神，呢d錢唔係我賺

不如傾返pes2018?

700 = cron
388 = auba
823 = lkk

屌

一直好想要LKK但抽唔到

其實一開波要做d咩?
體力無曬就無野打?

體力冇哂就可以打friendly

有沒有musa之類既推薦

踢friendly 每日1000gp
之後踢下pvp for kill time

黑波太貴 合唔起

iOS 950234581

有無人pvp

ios pvp?

ios 797892663

內部彈起咩黎

唔係的波咩？

同法明奴踢先

an: 814619782
有無人玩，咩星都得，我試陣

係啵 thx

Again?

an: 814619782 無人玩？

呢個陣打Tour Sim成日都贏唔到

又和一場
空龍唔入

前鋒擺隻黑前會易贏少少

好驚你啲斬波

再順d會準d ，again

臨尾搏吓用馬迪打前鋒 點知真係見效

sor 呀巴打 溫書呀 下次再嚟

Ok gogog

波在空中飛

最已陣

仲未有基迪奶同妹巴

啱啱見到

UEFA同Konami完左合作

呢個係咩隊既教練？買唔買？

愛華頓個個

應該朗奴高文黎

歐聯

-6捱到0:0

第一球回傳禁錯制 再黎？

下年開始冇

有無話原因

浪射大戰
休息

IOS PVP

十年Sponsorship 完約

Big surprise 可能係續約

派膠足球

any ios pvp

我

尼馬

好扭得 再黎

洗碗
尼馬玩到你條右路爛哂

可唔可以教我扭波

go

anyone pvp

ME

唔打就沖涼

Ok me ios 032545997

嚟緊

世三好扭得但你冇扭
劃一下方向鍵

打得

巴打係咪都有啲LAG

無lag

咁可能我問題
BTW AGAIN?

繼續?

葡萄牙教練防守真係廢到仆街

又和

打多場 唔信又和

轉左教練順哂

屌 啱啱撳錯制直接俾咗你個文迪蘇傑

iOS 932545997

啱啱先發現佢咁寫 唔係幾明個意思

有獎勵球員,某球員正選/sub打分400%

Isco點用？

c dan

應該唔會掛

轉 都ps4轉先啦

拎到世界盃既版權，同時更新4大聯賽波衫同球會

不要FF了，個surprise 就係冇surprise
想要波衫一齊轉AN機玩喇

唔知係乜

之前世界盃年都會出隻winning，而家慳得埋添

又出多一次dortmund challenge

萬能key
Mf ss wf 咩都得

Pvp 聯賽
10場分排位
分段位，金銀銅鑽
課金買正版波衫
課金改球員相
自選背景
新旁述

11打11

有2打2就正

自選育成一隻代表球員
總能力值 500 ，單項最高93

用黎玩11打11

Big suprise 似係引入J league

11打11應該會lag到PK
同埋要22個人同時玩
龍門會好悶

最多吉位一定中堅
跟住成班小學雞爭打fw

內設一個分位random system
1分鐘做準備
可以同同隊交換打巴位，如果對面肯
Og 有懲罰

隱藏stat :後場傳波多過6次，位於後場既球員傳控能力會急劇下降，第13次傳波一定失

做gk 有獎勵加成

我會玩中堅

c dan係咪仲係廢陣

Me 應該打cmf
班仆街街場一定唔守波
打個cmf 又守又傳又插上
慘過打lol jg

教練廢左
易失波同真人一樣

iOS 891383517
刷左個新ac
有D施華同迪斯高
應該好過本身淨係得salah個個?

睇你想屈速定屈高
屈速好易做到
但屈傳同高就難
但迪斯高真係垃圾

高佬排名
1.（袁）文傑
2.呂布
3.銀河唯一
4.kane
5.迪斯高

要我揀，我寧願用高治

刷左好耐先有2黑
姐係salah好d?

個人黎講，迪斯高幾好用

可以嘅咪兩個ac一齊玩

玩一隻ac夠
慢慢玩實齊腳

Coins同gp主要都係用黎抽人?

最好刷到蘇九或美斯開波，同你玩廢黑波開局完全兩個世界

下年無歐聯

Konami 同 UEFA 今季後終止合作

仲有歐霸？

你唔係咁天真覺得pvp 唔會走場麻？

Any pvp? 591918804

AN機? 加左你好友

iOS ga 你咩名

sosad
咁連唔到

普通S/L大法
個波入白線前退game

理論S/L進階大法(只限打電腦)
（未試，睇下有無巴打試下）

開場吹雞開波時候暫停，關閉任何WiFi,4G
輸波唔駛跳，只要完場前重開隻game重新打過
自已入波之後，開一開WiFi 4G。

等到出界，自由球，總之球證會吹雞或者過白線，就可以斷線，
無論你之後輸幾多球都好，重開返應該會係你入波之後既時間黎

呢個係比有時間，又唔想輸既玩家使用
理論SL大法我都係啱啱諗到，有興趣可以試下

買唔買好

呢隊係咪空難個隊？
教練應該死左

係咪之前死剩幾個嗰隊，隊長好似斷腳？

個隊章係彭美拉斯

除非打傳奇
打超級巨星輸都唔會咁做

我覺得迪斯高麻麻 可能慣咗雙翼/閘齊飛砍波
墮後造波唔夠奔周好
頂射又唔夠M.Gomez勁
(明明迪斯高又高射門又高rating)
靈活性更加唔洗比

Btw迪斯高應該點用？
442 做柱躉？

普通SL大法一定work
只係進階版我真係唔知道得唔得
你果個可能收得唔好斷斷地又回潮返上一個Save point

1. 見到就入波即刻斷線
2. 75分鐘打後仲未有優勢又斷線，斷到入波為此
利申：有道德觀念嘅斷線撚

點都要贏波

和咗兩次好唔甘心

發覺擺史達寧打SS 位幾正

我想問下26號會有咩送？

10000gp

18玩家 隨機黑波， 17玩家自選滿級黑波

26004gp

lkk

lkk高同速都屈到

Ios pvp 013417934

Invited u

ios 686018695

又係好疾

013417934來吧

玩場5星先ok?
試陣

岩完ht 等等

仲係未收服到普巴

好想要silva呀

Ok la

10000gp 中咗

見到?

不要再說了

GP pool有唔同pattern 可以試下記位

之前試過兩金禁果陣好易中金或以上，但改左就亂禁算啦

頭先搭緊車 sor

唔關要

唔緊要

我大概會係呢個時段㩒：
方法1. 見到有金波之後第一轉雙黑後面「第二粒銀」㩒➡️40-50%會接近到黑/金
方法2. 見到有金波之後第一轉雙黑後面「第一粒銀」㩒➡️30-40%會接近到黑/金
方法3. 如果10秒內都冇雙黑就㩒雙金/單金後面第一粒
方法4. 睇心情㩒

而方法1大致會出嘅pattern應該有：
1. 金銀金/黑銀金
2. 接近金
3. 接近黑 -> 會shift去黑 / 直接黑 (我今次就係咁)
4. 50-60%出銀

結論：
。呢個方法係我睇片見到人喺雙黑之後先㩒，佢出得黑波條片十成九一早錄定
。帶定頭盔先：我估佢個系統一定有不同pattern load啲波出嚟
。帶多個頭盔：冇話包中，只係我鐘意咁抽；如果包中我晨早中哂黑波同legends啦

*第二段金色字嗰度係指你會中嗰個位

heavy巴 岩岩老細打黎有野搞 sorry

冇所謂啦，做野緊要呀

still?

5 star

球王大戰

係咁讓我

收工

來吧

98

LKK

痴線，大家都llk你隻就中柱入，我就中柱唔入
我隻水貨黎？

足球小將

-6姐 goggo

Sor係街 有啲lag

Molamola
Again?

巴打係咁攻
LKK果球你應該入

我隻水貨黎 你隻勁好多
Btw有小小lag

我都覺 晏啲再打

搵番啲sub先 換黎換去得隻基迪拉

輸on9波

辣殺賓施馬

Let’s gogogog

我食飯先，你今日隻傳說好有態呀

Btw你出奧巴既話我輸一半
唔出就一定55波

入左隧道
番屋企再打

Salah 頂唔到奧巴
Let me try try ibra

內德維德天生擁有三塊膝蓋骨

奧巴根本守唔到
雞巴都仲有得守下

巴打十分鐘都冇就食完

你同塵巴打下先 我老了 要抖抖

世家隻創造球會睇落又ok. Or

求其食兩淡姐，你黎？

新出既？

冇得即時變陣，辣殺

仲衰過當年nds version

廿歲都老

邀左你

食飯先

慘
再黎？

森巴點解你啲人升得咁快
你食人升？

我都係食活動個啲導師/掛sim升咋
同埋有時抽到啲無用金波都直接食

媽

倒掛

想問下兩星隊大約個range係幾多至幾多？

有無2星隊人可以推介下

ddg又神救又派膠

呢兩日高普好似怪怪地，傳控差一個波位咁

Salah 食左藥

正係知啲波好kick腳
大部分時間係到搵波

PVP?

高普應該比人造緊
怪怪地

有無發覺ddg啲出波同出迎改咗

DDG GOD SAVE X2

斷左線 再黎

未見到ali 成功撲到一球波

唔好過1400

0星對0星

我都cap左

繼續？

gogog

bonucci唔會太慢?

前中後集體迷失

我懷疑k 劍偷地落左patch
前中後都控唔到波

呢幾場我都唔知踢緊咩
好亂

休息食個生果先

休息了

唔會掛 繼續

打多場

塵巴唔中柱已經456左我

你贏個龍同龍門
BTW

真係開得波啦

好耐無留言
個個都係iOS pvp

Bro again
Me change to 3 star
教練都係怪怪地

完場前後防崩潰

我發現係黑波出事
英超金班友傳控又好正常

Bro again ?
同me 打多d就識守波

好 場場俾人456

換機啦

休息清體力，70體

點delete球隊

1

2

3

4

5